{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048453",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66035&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화명 브라운도트"
    },
    "text": "ヨギオテがおすすめする2022年新築ホテルオープン宿舎はファミョンブラウンドットホテルです。 このホテルは一般モーテルでは感じられない洗練されたホテルで、清潔さと快適さを提供するために最善を尽くしています。 釜山最高のインテリアと快適できれいな寝具、最高の施設を保有しており、新型コロナウイルス感染症の防疫および消毒も徹底的に行っています。 駐車場は室内駐車施設2台と外部にブラウンドットだけの300坪台の駐車場があり、計70台の駐車スペースを保有しています。 周辺には地下鉄2号線のユリ駅とファミョン駅があり、韓国産業人力公団(試験場)まで0.4km、ファミョン汽車駅まで50m、釜山漁村民俗館まで30m、ロッテマートまで300m、ファミョン洞地下鉄駅(番出口)まで600m、ファミョン生態公園まで800m、金海空港まで3kmの距離に位置しています。 客室の内部施設としては、ネットフリックスの利用が可能な55インチスマートテレビ、ヘアアイロンのレンタル、最高級30cm丸メモリーフォームベッド、寝具類の再利用をしない最高級家具、一体型アメリカンウォッシュレット、静音冷蔵庫、高仕様カップルPC、バトルグラウンド以上のゲーム実行が可能な施設などが提供されます。 フロントの横にはコーヒーマシン、製氷機、フリーミネラルウォーター冷蔵庫があり、室内に2台の駐車場と屋外にはブラウンドット専用300坪台、50台の自家駐車施設が完備されています。 自然災害による停電や利用不便、車両や身体事故には責任を負わず、未成年者は入室が制限されます。 自然災害による場合、誓約書を作成してから入室が可能で、連泊利用時に追加料金が発生する場合があります。 最大2人までは無料で、2人超過時には1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このホテルは清潔さと快適さを提供するために最善を尽くしており、釜山最高のインテリアと快適な寝具、最高の施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はどのくらいの台数ありますか？",
            "answer": "室内駐車施設2台と外部にブラウンドットだけの300坪台の駐車場があり、計70台の駐車スペースを保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "周辺には地下鉄2号線のユリ駅とファミョン駅があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "韓国産業人力公団(試験場)まで0.4km、ファミョン汽車駅まで50m、釜山漁村民俗館まで30m、ロッテマートまで300m、ファミョン洞地下鉄駅(番出口)まで600m、ファミョン生態公園まで800m、金海空港まで3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスの利用が可能な55インチスマートテレビ、ヘアアイロンのレンタル、最高級30cm丸メモリーフォームベッド、寝具類の再利用をしない最高級家具、一体型アメリカンウォッシュレット、静音冷蔵庫、高仕様カップルPC、バトルグラウンド以上のゲーム実行が可能な施設などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような駐車施設がありますか？",
            "answer": "フロントの横にはコーヒーマシン、製氷機、フリーミネラルウォーター冷蔵庫があり、室内に2台の駐車場と屋外にはブラウンドット専用300坪台、50台の自家駐車施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利用に制限はありますか？",
            "answer": "自然災害による停電や利用不便、車両や身体事故には責任を負わず、未成年者は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時には追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "連泊利用時には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "最大2人までは無料で、2人超過時には1人当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "このホテルの防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の防疫および消毒は徹底的に行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 642
    }
}